手足個口有冇病

各位手足,有冇口病?

blocked

講下笑啫
咁認真做乜

x2